風筒買邊款好？dyson, GHD, Panasonic, amika

如題
之前部Philips風筒用左差不多6年啦，其實本身係2300W 但感覺越用越細風，我頭髮好長，吹勁耐都唔乾，吹到有點毛糙又脫髮

有無好推介？
打算用好幾年架， 貴小小都Ok，最緊要性價比高

覺得dyson 不錯 旅行用都無問題

？

parlux

推
集思廣益

風筒只要一個摩打，冇其他技術要求，所以邊款都差不多。越吹越細風係風入口俾頭髮或塵塞住，清左就ok

Dyson la
港女專用機

風筒Dyson幾好用，吸塵機就唔好喇，用兩三年就窒吓窒吓。我個鐘點話好多家人Dyson都係咁

利申：有Dyson風扇，風筒同吸塵機

vidal sassoon

dyson嗰個用上手幾舒服，又輕，風又夠大

清唔到啊

好用？

dyson

貴姐

Panasonic性價勽一流

用緊babyliss 2400W 風筒好好用夠大風
直髮夾就用GHD

吹得快真係dyson ,但吹出黎唔夠Panasonic貼服

快乾性價比高頭髮就T3
如果驚攝頭髮就Dyson

Babyliss 吹完會唔會毛躁丫？ 係邊買 ？想睇實物

想落舖望下

T3效果吹出來靚唔靚？ 係邊買？

.Dyson 吸塵機一過保養就壞電池 屌

買風筒只有parlux